<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Organizadoras on Women Teckmakers Curitiba</title><link>https://wtmcuritiba.github.io/organizadoras/</link><description>Recent content in Organizadoras on Women Teckmakers Curitiba</description><generator>Hugo</generator><language>pt-br</language><atom:link href="https://wtmcuritiba.github.io/organizadoras/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Amanda</title><link>https://wtmcuritiba.github.io/organizadoras/amanda/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wtmcuritiba.github.io/organizadoras/amanda/</guid><description>&lt;p>Faço umas aplicações em react na gringa. Desenvolvedora frontend desde 2019, com experiência em várias áreas e que gosta muito de desenvolver telas em react e seu ecossistema. Introvertida que está tentando virar extrovertida, então se ouvir uma piadinha sem graça não se assuste. Embaixadora do WTM Curitiba.&lt;/p></description></item><item><title>Cáh</title><link>https://wtmcuritiba.github.io/organizadoras/cah/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wtmcuritiba.github.io/organizadoras/cah/</guid><description>&lt;p>Product Manager e Scrum Master que ama games, cafés, trilhas e comunidades tech. Apreciadora de muitos esportes como bike, lutas, yoga e por aí vai - a lista é grande! Tenho dois gatinhos inspetores de reuniões também.&lt;br>
Embaixadora do WTM Curitiba, Organizadora do Women Who Go Curitiba e DevFest Sul 2022.&lt;/p></description></item><item><title>Dandi</title><link>https://wtmcuritiba.github.io/organizadoras/dandi/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wtmcuritiba.github.io/organizadoras/dandi/</guid><description>&lt;p>Sou desenvolvedora de software e adoro criar soluções que realmente funcionam no dia a dia. Gosto de cachorros e plantinhas. Também apoio e participo de iniciativas que aproximam mais mulheres da tecnologia. Embaixadora do WTM Curitiba.&lt;/p></description></item><item><title>Erika</title><link>https://wtmcuritiba.github.io/organizadoras/erika/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wtmcuritiba.github.io/organizadoras/erika/</guid><description>&lt;p>Líder no Desenvolvimento Back-end, embaixadora do WTM Curitiba e organizadora do Women Who Go Curitiba. Vegana, crazy cat lady e crocheteira.&lt;/p></description></item><item><title>Keidi</title><link>https://wtmcuritiba.github.io/organizadoras/keidi/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wtmcuritiba.github.io/organizadoras/keidi/</guid><description>&lt;p>Especialista em Engenharia de Software, Desenvolvedora Backend. Interessada em APIs, aplicações web, performance, escalabilidade. Dev Crocheteira. Embaixadora do WTM Curitiba, Organizadora do Women Who Go Curitiba.&lt;/p></description></item></channel></rss>